最快學識一個語言要幾耐？

假設由零到大約B2嘅程度，聽說讀寫都ok，咁最快要幾耐？

你自己唔試下？

我都係睇到隔離po先突然諗到依個問題

視乎學習語言同自己所識語言嘅差異程度

例如
識廣東話學普通話 快過 淨識英文嘅
識英文學西班牙文 快過 淨識中文嘅

C++

日文N1 一年

半年？日日講實得

英文學咗十幾年都唔識

其實有d細細個就話識多國語言
究竟係識到咩程度

溝講果個語言既女
3月個月都識

重有環境同學習方法

點做到

睇資質架喎

語系近既話三個月到半年，遠既話一年到一年半，前提係要有好既語言環境

CIA出過報告，基本上多數語言只要話1000小說已經可以流暢對話

沉浸式學習最理想
可以放心抛開母語語言思維噉學

香港人學日文/韓文應該係全世界最快
香港人用正體字+廣東話
日文有好多正體字，漢字發音都似廣東話
而韓文同日文文法似，7成字詞都係漢字詞同埋發音更似廣東話

依D係中國人/台灣人達唔到既境界

巴打兩種都有學?